教區之恥 明愛暗指示威造成社會動盪 取消應屆畢業禮

Dear Graduate,

Congratulations on your graduation!

You will be delighted to know that we are sending your Certificate of Graduation by mail to your postal address in mid-January 2020. Please make sure that your postal address as shown in this letter is up-to-date. In case you have changed your address, please update us of your latest address via registry@cihe.edu.hk.

Because of the unforeseeable circumstances, we have to let you know that the 2019 Graduation Ceremony will not be held. To celebrate your accomplishments, we are offering you a free graduate photo-taking opportunity. For this arrangement, a coupon will be sent together with your Certificate of Graduation on which the relevant details will be indicated.

If you wish to borrow academic dress for photo-taking with your family and friends separately, simply make a request to us on 3702 4386 or via sao@cihe.edu.hk, and we will make necessary arrangements.

Wish you all the best in your future aspirations!

Student Affairs Office

呢間垃圾就入返老母閪啦

dear graduate 個句?

我睇段文，get 唔到標題個meaning 喎

寫得中性，無乜問題。

不如大家估下，明愛專上學院會否被裝修？

明愛呢個團體本身就係垃圾

林鄭曾任社會福利署署長，早就與社福機構包括明愛有所交流。其天主教傳統名校出身，港英時代在公務員系統內平步青雲，基本上就是殖民地價值的化身。如果梁振英代表土共「適度有位」、「搞鬥爭」，林鄭則代表殖民地時期「積極不干預」、「政商關係良好」等原則。因此，在林鄭的思維中，仍然認為政府不應負起太多責任，只需要提供所謂最低限度福利，維持所謂「自由市場」及「良好營商環境」，就是良策。（當然所謂「自由市場」乃靠積極干預以偏袒財團，此處不詳論。）此種思維，與教會保守板塊一拍即合。政府不去擴展社會福利制度，就由教會團體來做，政府在背後資助就可以了。教會從而繼續提供補救式（remedial）社會服務，對不公制度不聞不問。政府減少責任，教會又可藉此傳教，各取所需，一家便宜兩家著。

On9仔，難怪要讀明愛